HKT48Non-球迷區第十七回:肥瑠生日快樂,大家新年快樂

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

四期生去向
運上弘菜 KⅣ
小田彩加 TII
堺萌香 TII
清水梨央 TII
武田智加 TII
地頭江音々 KⅣ
月足天音 TII
豊永阿紀 H
松本日向 TII
宮﨑想乃 TII

Youtube︰
HKT48 1st album「092」トレーラー / HKT48[公式]

n年前既link
HKT48 "お願いヴァレンティヌ" (2013.05.11 "博多レジェンド"TDC夜公演)

ウィンブルドンへ連れて行って 木本花音 穴井千尋 本村碧唯 (2015.05.23) AKB48SHOW

【Full HD】 HKT48 君のことが好きやけん [TOKYO IDOL FESTIVAL 2013](HOT STAGE 3/12)

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷

[center]買!買!買!

Amazon傳送門︰
092 Type A

092 Type B

092 Type C

092 Type D

買晒佢啦 都唔使20000 好抵好似係

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

新po LM

關唔關你事

究竟呢張可以喺邊度買

公道講 MIRU 又係正嘅

你呢張咁得意，上日拍搵到同一件衫既5張 SET，但無呢個動作既

我愛妳

💞💞💞

留意左兩日 運上真係幾正
下次試下排下

nooooooooooo

一生都愛

運上 又關你事

Random黎？依家nmb仲有無出random

個nmb紫色應該係

發情期嘅男人真係好飢渴

弘菜

痴線 排下都no

正評比小太陽 希望佢減肥成功

希望佢有減

櫻櫻我黎啦

邊有第一部就超時 係咪痴線

見到條隊都想嘔

repo

電話死位

俾半邊你睇下

真係好想去
零距離

樣貌決定距離

咁我一定彈到九米遠

紗英

會酸死你架喎

我都想聽下

痴線，cut到咁先見到飯個樣

ok

今日食哂螺絲

第一張
生得靚仔真係好

今日奈子好可愛

個個都飛曬

公平咩

奈子有邊日唔可愛

同我出街嗰日

愛你地呀

靜啦

八廁巴

READ YOUR NAME

係初戀呀

攰到爆

攰都抵

肥袁

仲有奈子

Miku

衰過睇THISAV

仲有人上依個網站咩
咩

的確畫質慘不忍睹

睇格仔

重格

ching 有乜嘢網址

真係幾正 下次握埋算啦

弘菜黨
一開始係度開post仲話冇人推

玩完啦

今日同9派攬炒

?

這些機會

兩個人加埋二十幾張劵用唔到

日常

我あおい真係可愛到一個點

我去嘅話驚連影都冇得影

垃圾staff啊 屌佢

詳細少少

花生準備

用晒畢生所學日文嘈咗十鳩幾分鐘

學野

快啲到重點

等f巴詳細講述事發經過
因為好長唔想講

大致上就係個staff睇錯野 屈9我地偷入隊 睇錯落唔到台 求其屈9我地等我地用唔到d劵

咁似d公安

F巴有幾多張唔用得？

9到

有咩落唔到台，同你地Say句sorry咪得 佢都係打工仔姐咁狗既＿

之後我仲要用唔晒11張 之後當當日券個mb仲要早走
排左個幾鐘咩都握唔到
係唔知個5張吸左印既券用唔用得返落yuna到姐

真係敗興而歸

10

走晒入natsu到

買多張

我同你中左同一場キャンセル待ち 66番 算啦 入唔到架啦 我都費時過去

可惜
我覺得呢個公演啲歌好好聽

生命滿希望呀CHING

😊

Why staff alway on9

第一眼以為7仔

驗眼

睇你生得靚唔靚仔

仆街

溫唔切書

溫咩

chinese

祝你好運

睇staff 正常唔比有身體接觸

講就講明架啦

你個樣冇咁毒就

利申未試過

握mk妹

基本上MB主動就大晒, 自己request既話就算MB okay 有時staff都會阻止

Mk妹上次去都無依樣

其實真 決定權係個member到

雖然我都未試過

不過下次可能唔抽mariri同sae啦

可愛到一個點

maria啦

屌

唔知啊 太耐無去過 又唔知點咁

分段錯咗

下次努力過啦

中文

坐係到都訓得著

校內試就算吧啦

真心唔太重要

諗下下次摸手仔講咩好過啦

8廁好似從來未摸過

真心 考埋dse先追係好事 識人追星追到讀唔到大學

再販未？

咁我都識人追星追到成日唔返學照入三大 是在人為咖啫有啲嘢

我識人追星追到就嚟破產 嗰個就係我

麵鋪

揶揄我哋啲窮撚

成人式冇大面既

唔知屋企有事定自己有事

舊年

美人呀美人

右

幾耐之前🤔🤔

想一齊玩

握手會已經唔係到
但嗰日公演仲好地地

星期六朝講

正喎

買番件啦

唔知咩事上網好慢

上得多甜網？

尋日捉左個fd去握手 都無咩用 佢都係俾欅拉走左

唔知啦真係

想貼張圖都貼唔到

終於貼到 但好慢

正

等睇TEPPEN

幾時做？

唔係講笑 香港好凍

你嗰幾日喺日本凍唔凍

香港凍d我覺得

日本做好防風就OK
ME 覺得

12號

終於回家 感動

sleep

返工

聽日都仲放

Tmr math pk

咁激

咩都pk唔掂wo

係

[img]

有咩唔明

我今次去左 唔知點解都係覺得唔太岩

邊有得輸

唉 真係要買啦

操咗好耐 但係都覺得會低分過測驗

so expensive

睇完成人式d相 又覺得無得唔買

下一批資金應該要等到新年

放心wo 新年佢實水到你買野

得一個人未賣完

依個先岩

不了

送俾我應該都唔要

真係幾腩 btw我買唔到佢本書

big big channel

要曬

屌 真係好9凍

惺咁渣架

出去飲杯水都唔想 明明好口渴

成日發夢見到nako代表咩

認真我琴晚發夢見到咲良

咩夢

起身又覺得好凍

唔知去咗個咩花展

因住有個仲奇怪 大約係幾日前
我係去咗rion同桃乃木屋企玩fifa

夢遺情況嚴重

咁好大鑊

洗底褲未

我哋呢度邊個有推nako
同埋好唔好開個gdrive完post save曬啲相入去

唔係ham sup嘢

玩咩d咩

fifa18

鬥唔贏所以包密啲

球迷

三個都贏

請CAP圖 留言 #387 thank you

發唔到同禾指既夢 係咪信仰值未夠

其實真係幾難發

我極少會發夢見到MB, 但如果夢到既話就一定係平手, 到而家都重未見過第二個

話事話依件衫其實我係有買 不過唔見左

連出家人也心動😭😭😭😭😭

搞錯

買番 代表你既忠誠

兩年前先係全盛時期

可能就係唔夠忠誠 所以唔見左

躝啦咁

Sor 買唔番

以前著過好多次

殺

我突然間覺得nako>miku

ok then 唔好爭miku

我從來都唔同你地搶member

NAKO>>>>>>>>MIKU

p左掛 唔知啊 雖然我成日都唔覺得佢肥

係精神嘅

吻魔

HKT手足點睇左邊我條女

C奶

ok啦

係有啲似

NAKO

MERU 想做咩

HKT手足點睇左邊右邊我兩條女

1/16(火)〜1/21(日) 休館日

1/22(月) ひまわり組「ただいま 恋愛中」公演 18:30

1/23(火) チームKⅣ「最終ベルが鳴る」千秋楽公演 18:30

1/24(水) チームTⅡ「手をつなぎながら」公演 18:30

1/25(木) 休館日

1/26(金) チームH「シアターの女神」公演 18:30

1/27(土) ひまわり組「誘惑のガーター」公演 17:00

1/28(日) 休館日 1/29(月) チームKⅣ「制服の芽」初日公演 18:30

1/30(火) チームKⅣ「制服の芽」公演 18:30

1/31(水) 休館日

俾我中番場制服の芽好嗎?

誘惑のガーター
之後一直都會有??

有 himawari黎 但應該見唔到指原個d出架啦

最後買左扇同tapestry

點解好似仲係咁凍咁

好迫喎

岩唔岩著啊

btw 又要準備買機票 好貴

想見下奈子妹個樣

肥櫻d肉真係肥曬係啱既位置，反而肥瑠d脂肪係曬塊面

可食用範圍

但依張圖都出出地事

又係八字巴充滿文學氣息嘅純文字討論

F巴咪做到野

其實真係9貼only

貼張lovetan

一生醉暖

呢家冇晒除衫睇

Miku
Sae
Showroom

畀我睇咪有囉

如果比你睇都淨係得除衫
你都幾慘

我哋好純潔

又除衫又純潔

都唔知up咩

對啲發情期嘅中學雞咁多要求為乜

貼番圖好過

躝啦 屌

近排瘦好多了

真係正wo

F 清 係咪諗住加推

發覺依一位清成日追擊我

成隊都推

小心破產

影到好泡菜

你破都未到佢破啦ching

就破

我都未去event

好想要

係幾正

美人呀美人 快點拘捕我

聽唔明睇sr好痛苦

就黎無得睇啦

等下次輪返嚟

聽日終於要番工

唔番工點養nako同佢個妹

我可能都俾唔到錢落佢地到

張相幾正

因為上次排隊問題 我係旁邊睇左佢幾耐 其實都正

竟然係咁樣

真係ok既

話說嗰日握左 對應唔錯 講左一大堆
雖然無咩點聽明 樣比影出黎順眼

依個真既

好快變下個白間

都係好事黎既

應該唔係啦

邊方面變

似fuuchan

頂唔緊啦，隻牙真係好正

[img][/img]

一生刀旨醉曖

唔準貼?

邊個嚟㗎

唔關你事

救命 一期生你都唔識

仲以為係ske須田亞香里

話說f清係咪又去摸手仔
同埋等大家repo

buy buy buy

應該去lovetan個情人節event 48系既野暫停一下

nako 啲雜誌開始多

miku 係乜嘢頭髮都carry到

人靚咩髮型都靚

nako正到

SAE IG LIVE
仲有花卷

淨係唔要左二

淨係唔要後邊個兩個

小背心大聯盟

正到咁

中咗劇毒？

??????

你

得奈子可以用可愛同靚黎形容

奈子黨壯大
美久黨

歡迎加入奈子黨

你淨係睇波

美久都好好

美久好 大家推多啲美久

有冇少少覺得似bibian,特別係前面果pat野

唔覺

我MIO都係屌打兩個四期

番工真係好難攪

奈子美久雙推 想當買佢地生死都係兩個兩個咁買

邊到有得買

奈子＞＞美久

個人好似唔係好舒服

單思病

幫下你

Btw我依家真係幾凍

7net唔收海外卡 好狗

早幾日係7net買嘢便利店攞+比錢嗰時
有種「嘩 我真係喺日本」嘅感覺

點買晒abc

係日本買啦

代購幫到你 如果你人唔係日本

小心身體

nako 睇嚟可能已經變咗皇牌
大家都咁鍾意

一入團拎住指原親生女個名已經係皇牌

☺️☺️☺️

成堆打假波

矢吹奈子、U-17コン体調不良で休演

注意身體呀奈子

又一回戰輸左`

真係幾岩著依d衫

有冇手足知呢啲點先有

一陣睇下仲有咩睇

Pish

真係多野做到爆

睇showroom

f清收工未？

收啦 不過真係好唔舒服

通宵

留意梗

Sick leave 呀嗎

F清病咗大家幫手貼多啲圖

得nako貼

我都想買

read your name

我淨係想要左上角嗰本嘢

梳囉

有冇嗰本嘢畀幾張相嚟睇下

好 又番工

著多件衫飲啲寶礦力啦

一陣再算啦

依排我都係係單睇吉清既圖 因為真係太多野做

美人

哈

有goods出啊

hana......

終於係喺應該純文字討論嘅時候冇圖

靚到

青呢家係日本邊到

咁識打扮但無日雜資源

第一部要加左部先 多d人去握手

amazon jp

wrong

拎去J啦

全部都係之前嗰啲嘅

深川好怪

P得太多

HKT 最後希望

終於放假 好好休息

仆街 唔記得買goods

正到

係咪兩個都咁正先

咁我都係右面 利申當年差d係event中左miru計

有冇近距離見過真人， 聽講真係眼神謀殺 係咪真係

Miru正喎
中咩計？

你地有無諗住投d3
想問下佢幾時會sd個showroom pw /URL

釣師黎

冇ACCOUNT

奈子係咪出唔到U-17

好似話病咗

我知前幾日病咗,諗住趕得切好返

點解黃咁咁架

色溫錯曬

一係藍咁咁一係黃咁咁

pink

呢套衫真係

大家唔好睇錯

我睇左張相好耐

大家睇到啲乜嘢

原來都知個人冇野睇 點會睇錯

好sexy

件衫個色

個時有fd俾左張劵我入去 影左幾張2shot

Btw 痾到9彩

好似好大隻

See doctor?

又走左去貼

落唔到街 5分鐘去一次廁所

Aki nene
Showroom 上線啦

啲friend 得唔得閒， 叫佢哋買啲止屙丸上嚟畀你先啦

食左 岩岩

sad

call 白車

咁又唔使 係成日要去廁所

咁而家係咪痾住睇SHOWROOM

無開啊 轉頭先睇番

我依家都係咁樣 一模一樣

花花合埋個口即刻變左第二個人

lm phy fail

夜

躝啦屌你老母

sor

一生醉曖

唔係暖咩

出黎mk同我隻揪

any heat tips

冇人貼圖

今日真係好番d啦

咩事

買黎睇下先

冨吉明日香につきまして | ニュース | HKT48 Mobile

Rip
大面加油

岩岩都係twitter 見到
Rip

Form HKGOLDEN

差唔多要開POST 啦球迷

轉頭番去開

pish

交給你了

PISH